因應局勢發展，連仔會唔會開D新分區？

依家真係太撚多分析Post，集中哂係吹水台。

開返三個分區

1. 中計區

2.散水區

3.勇武區

其實大家打咁多析文都係想上黎搵下認同感

分流返，方便大家揀適合自己既風格，減少嘈交。

每個人都可以跟據自己立場揀野睇

又唔霸住個吹水台，分享D Fact Checked / 集會 / 間民記者會 / Brainstorms 等等既Post。

推

我係何妖實恥笑
我由頭到尾無割過 無被割 無被指責
你地班撚樣 少少野都割又分化互屌互指責

咁不同意見實有既我地又唔係一言堂

隔住個mon點分邊個係人邊個係鬼。

只不過係想將D人既論點分流做好D

吹水台我相信係最活躍既一個分區。留返黎比人做資訊傳播喇

輕推

倒不如畀我哋自己開台
再另外開個台將多啲人上嘅台推上置頂

咁又唔得，我地只係User

reddit?

雖然我係P牌，但我都建議開個P牌會員限制進入區，只容許非P會員進入，按常理計應該比較少鬼，更可以減少五毛畜生出現。

你意思係跟Reddit?

可能要更改整個論壇既結構。我唔知簡唔簡單，我唔識IT野。

純粹管理角度去睇，想做好分流依件事。

推！

咁未必係好事。

因為要留條路比，想了解連登既人

負評既人講下有咩意見

我特登將個Post開係站務台，係想更容易比管理團隊睇到

正反意見都需要。

意見/論點唔係為左比我睇/同我嘈，而係用黎比管理團隊睇。

個建議只係過渡性，等局勢明朗至回復現狀，況且入唔入P牌限制區出post完全係普通會員自由，如果唔想P牌睇到就入去出post，想所有人都睇到 (例如文宣)，就於普通區出post，純粹多個選擇俾有關會員。

其實應該限制某啲台，P牌只可瀏覽，不可參與，包括回，發，投等
另外吹水台亦應該因應狀況作出調節，例如只可以果類限制嘅台先可以上熱門咁。
咁樣就唔會打死所有P牌，而且佢地亦可用晒功能去某啲台到作正常發表，同時大家都會明白當喺果啲環境時，只有喺限制P牌嘅台所討論嘅先可以叫做參考下，但當然遇著殭屍號，點防都防唔到，為有自行block
（我想長年掛P，個圖案幾好睇）

雙管齊下掛P會比人先入為主屌左先

制限發Post都係一個好提議，但最控制唔到無P人士。

雖則話就話唔鐘意就唔好睇，但一禁入個吹水台，淨係見到個Topic都會到影響心情。

連仔得閒上黎吹下水

佢係乜post都咁cm，block佢啦

桜の抹茶刺身
#38255
係五毛

討論分散哂可能唔多好